荔景HKBN死左

4點開始死，佢老尾話最快今晚1點半先整好

有無巴打而家都著咗Los紅燈？

土瓜灣都出事，星期五星期一星期二夜晚都有事

好撚lag 晚晚呢個時候都係咁
打機lag撚到

100mb 俾佢搞到得6mb，有時得1mb

天水圍報到 真係痴撚線 斷嘅時間仲多過上到網嘅時間 連router果d都換埋 仲衰咗 咩料啊